元朗朗屏邨16歲仔墮樓 爆頭當場死亡

一名16歲青年清晨近6時，在元朗朗屏邨高處墮下，倒臥畫屏樓對開，波鞋飛脫，爆頭當場死亡。警方正調查事件。

警員清晨5時57分接報到場調查，於現場未有檢獲遺書，初步相信青年從一梯間墮下，事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。死者數名親友事後到場助協警方調查。

rip

重刷首抽⋯⋯

香港真係痴撚線地方

老師條命值錢過學生

我相信老師轉工買樓易過學生轉校同搬屋

點解老師有勇氣自殺 無勇氣轉工？

學生跳樓一係為學業一係為情

可能比人欺凌

rest in peace

冇乜得咁歸因嘅……

你班狗民搞尻校長丫嗱

琴日有單吊頸
今日嚟單跳樓

但社會一樣冇人理
RIP

公屋仔又重刷

大家都慶幸緊少左個競爭對手

又一個唔知香港社會係點玩既人

我唔理你係因為學業，愛情，家庭，定係其他狗屎垃圾原因而去自殺。你記住，大把人慘過你。

野都未出黎做學人自殺？你未夠資格。

係咪上連登上到跳樓

事件沒有可疑 《 乜都係無可疑，屌

林鄭：多謝同學讓出一個人頭比我地國內既同胞

佢條命係你既？你有咩資格決定

躝啦 佢係你乜水呀？你咁清楚人地？
我真係希望你長命百歲

點先夠資格

請問自殺要有咩資格

校長先係

你見過校長跳樓未丫

下一個可能係我

未

一個咁細既香港 能夠成為最長壽又最勞碌又最長工時又最捱得同時又最幾乎最多人自殺既地方
邊有地方可以咁
癡撚線

自殺係咪要考試攞牌？

點解而家個個禮拜都針幾件

你又有乜撚資格咁閪把柒炮地評論人地嘅人生

腦荀都未生埋學人自殺
仲有大把青春
浪費曬

依家日日都有 癡撚線

即係自殺都講人生經驗？要唔要整個自殺公司見完工再入職自殺？

哇好型，估唔到連登有人可以講到啲咁型嘅野
可唔可以留個電話？我好崇拜你

RIP
每次睇到呢啲新聞，無力感都好重

子華講得好啱
就算你俾人偷咗把武器要自殺
你都留低隻字俾人幫你報仇

你試過雙飛未呀?
你試過四味未?
雙飛x四味 即係8味
你未試過就走去死?

覺得無力感呢個term好中二

連續兩單, 第二條友係咪見到第一條自殺所以變相畀咗勇氣佢

唔會係LKT d 人掛

Rip

係咪搞個鬥慘大會 最慘先有資格自殺

喂喂喂

福氣嚟㗎

奶波魔魔呢！？吞Pop 呀？

一定唔係你 下一個可能只係今日 或者聽日

ToNick - 很想跳吧

又一單...........
會唔會又黎多次2016年咁....
好心痛，呢個吃子嘅社會

前一兩日先有個吊頸香港大壓力到禍延下代

洗唔洗開個自殺法院比你判人有無資格

早點超生...可能下世可以做歐洲人...

cctvb:非洲兒童無乾淨食水飲。你班香港人有鉛水飲好幸福。要多謝政府。

16歲應該未考dse？

個個話日日有人死 政府無做野
想政府點做

都已經操緊卷啦

跳樓真係要好大勇氣 或者個人情緒真係好低落先咁跳
如果我要死多數都選燒炭或氮氣套頭

點解自殺好似已經變左日常
日日都有人自殺...

人地16歲夠胆自殺，d人活左幾十年，日日俾人屌，撚狗咁撚，連行近窗邊都唔敢，d社畜唔撚死都無用

其實咁又點
無限loop

連登仔-1

即係政府應該點做你市民教既？我出埋佢地每月幾十萬人工好無？
講緊係依家香港政府根本唔係處於市民既位置同角度去睇佢地需要啲咩 有咩困難剩 而係企係佢地自己既角度去睇市民
好似財爺咁 企係自己角度去睇市民唔需要派錢/派錢無幫助
特首就成日覺得自己做得好好唔明市民點解要屌佢 又話不能滿足人人剩 屌依家佢剩係滿足小部份人/佢地自己人呀
港鐵又話全世界人人都讚緊佢地係得香港人會屌佢地
屌呀依家香港地鐵俾外地人搭定俾香港人搭呀 人地外面人覺得你好 你就認為唔需要再進步？家下邊個先係使用者呀

Headshot

露營必須酒

你不如話以前香港戰亂果時d人仲慘啦
果時反而無人自殺

仲要個個廿歳唔夠

收皮啦 大陸仔

自殺者會不斷重覆自殺畫面直至真正陽壽完結

佢就好啦，咁勇敢面對死亡，係解脫嚟

無可疑嘅意思係案件不涉及刑事成份

即係列自殺案處理

所以無可疑

你夠晒資格喇 快啲去自殺please

福氣來架

今朝經過見到條屍仲未落帳蓬

香港樓太貴...要死 !

好驚下個係自己

點先可以好似魔鬼在細節咁有自信
ACO 都要考唔知幾多次都仲可以出嚟指指點點

點解有勇氣死，XXXXXXXX

證據？咪信埋呢d迷信野啦，2019年啦

24小時內3單

過多幾年,條元朗行人天橋起好仲多人自殺
我一直覺得元朗行人天橋就好似把刀腰斬所有人,殺氣重!

褔氣來的
早d解脫

唔係每一單都畀人知道佢地自殺嘅動機
就算想做嘢都唔知點樣對症下藥啦
唔通你整多啲濕鳩演講啲潛在自殺者會放棄自殺？

因為一百年前嘅人建構咗一個極唔公平嘅社會，資源不平衡加上人口過份澎漲，未來一百年只會更惡劣

普遍細路仔唔多負擔先可以用一時之氣一股作氣跳落去

當然生存係可貴
今日生存係可悲

人口過剩, 邊個死左都係一樣 太陽照常升起
大家都無時間深究/反思

城市人面對嘅嘢太多，基本上你係路邊見到有人死咗，你哇完一輪都係同朋友傾今晚食咩，幾時睇戲

部分同意，以前既課程係難，但係讀完係有成功感，你會feel 到係學左d 野，之後又會鑽研落去以pure為例，就算係一題簡單mi proof到都係有成功感，b part頭幾次做睇個marking直頭係欣賞藝術一樣而家個d dse冇咩深度

無碼圖：

Rip

簡單講社畜驚呢樣驚果樣，唔迫佢絶路，叫佢食屎都肯

爆頭咁慘。。

無圖你話有十條友跳樓都得架啦

爆頭即死
如果係折腰仲慘
痛兩三分鐘先死